想買32吋電視 邊部好？

想放係房用 ， 用黎ps4 同 睇nexfilx

2000蚊內 有冇好野？

小米

我都想知,SONY要3千幾,三星2千幾,
但skyworth,hisense,TCL又平好多,1500左右
都想知邊隻畫面好

有畫冇聲

得罪講句，買電視唔買sony不如唔好買！

LG?

巴打做乜唔上水？

Sony